[劇透] 點睇港產經典凶榜結局?

阿強知道個仔係妖孽, 唔想佢遺害人間, 所以斬佢??
定係阿強自己已經變左妖孽 (ref. 孤兒鬼話佢出世成功兩公婆就變妖孽), 失去常性連個仔都斬??